[ViuTV] 有冇人有睇花姐Error遊？

睇完兩集之後覺得保錡應該退出Error?

又無聊又以為自己幽默
On9當有趣

一睇就知節目效果做出黎 on9